每次政府做仆街野， 第二日就有其他話題轉移焦點

今次一地兩檢， 第二日就有100X上市， 同裸男找數
之前記得又係咁， 政府一日仆街政策出臺， 過兩日社會就會有其他八卦話題出現， 打工仔茶餘飯後話題成功轉移

真係咁多巧合？

五毛狗偷偷留低負皮

冇裸男同100毛上市其實一樣冇乜人理高鐵

有心睇正經嘢嘅點都會搵返嚟睇

不嬲都冇人留意
最留意就係月台有冇得上fb/ig

呢d應該係有人特別做出黎
用黎轉移線視

你當政府傻架？呢d基本公關技巧，公眾管理手法，一間上市公司都識運用，何況一個政府

但係市民只會留意花邊新聞

其實係香港人本身對件事唔上心，
一係真係覺得事不關己，一係覺得無嘢可以做到，選擇忘記算

近排冇講一地兩檢唔代表以後唔再關注一地兩檢